[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/284646131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284733108", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/284549694", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264597289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264597289/answer/282881654", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e32.1\u5206\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\u300a\u7eaf\u6d01\u5fc3\u7075\u00b7\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b\u91cd\u65b0\u5b9a\u68632018\u5927\u5e74\u521d\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284604950", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264526770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264526770/answer/284043873", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u4e2a\u6070\u5f53\u7684\u8bcd\u8868\u8ff0\u4e00\u4e2a\u5c11\u5973\u7684\u6b7b\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284155665", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/284183056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u9017\u6bd4\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30943436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30943436/answer/284373747", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u4f60\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/284587946", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u9017\u6bd4\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/284535647", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/284389263", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/274871254", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264441751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264441751/answer/284428472", "content": "\n\u4e2d\u533b\u662f\u5426\u662f\u95e8\u9ad8\u8d85\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67080789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67080789/answer/284155030", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u8d2b\u7a77\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26811466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26811466/answer/284243696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u6d3b\u5c0f\u4e60\u60ef\uff0c\u6162\u6162\u5730\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6027\u683c\u6216\u8005\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264583128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264583128/answer/284428406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5189\u83b9\u9896\u7206\u90b9\u5e02\u660e\u88ab\u903c\u5e26\u4f24\u6bd4\u8d5b\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64528423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64528423/answer/283442246", "content": "\n\u73a9\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11/\u4ee4\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37201617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37201617/answer/284631630", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u7684\u5b9e\u4f53\u5e97\u751f\u610f\u706b\u7206\uff0c\u800c\u56fd\u5185\u7684\u5b9e\u4f53\u5e97\u5374\u666e\u904d\u8427\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284634659", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/282486551", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921624/answer/284027963", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263945685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263945685/answer/282509989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u76f8\u4fe1\u81ea\u5df1\u662f\u4e2a\u5927\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/284464543", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264614633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264614633/answer/284037819", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u82b3\u534e\u300b\u91cc\u7684\u4f24\u5458\u60e8\u70c8\u7a0b\u5ea6\u662f\u5426\u7b26\u5408\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/283866346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264682200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264682200/answer/284151077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94b1\u5b9d\u7f51 CEO \u5f20\u5c0f\u96f7\u6295\u6848\u81ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264583128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264583128/answer/283992619", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5189\u83b9\u9896\u7206\u90b9\u5e02\u660e\u88ab\u903c\u5e26\u4f24\u6bd4\u8d5b\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264695197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264695197/answer/284052001", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u8fd9\u6837\u7684\u5927\u57ce\u5e02\uff0c\u5982\u679c\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6c11\u8b66\u4e0d\u5408\u7406\u5bf9\u5f85\u65f6\uff0c\u8981\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22070749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22070749/answer/283652225", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u4eba\u4e0d\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68513881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68513881/answer/283706607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u989c\u503c\u633a\u9ad8\u6f14\u6280\u8fd8\u4e0d\u9519\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66116716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66116716/answer/283022474", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u7684\u81ea\u6211\u653e\u7eb5\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67576286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67576286/answer/255138221", "content": "\n\u4e00\u652f\u5de6\u8f6e\u624b\u67aa\u88c5\u6709\u4e00\u9897\u5b50\u5f39\uff0c\u5bf9\u7740\u81ea\u5df1\u5f00\u4e00\u67aa\u5956\u52b110\u4e07\u5143\uff0c\u4e24\u67aa1\u4ebf\uff0c\u4e09\u67aa2\u4ebf\uff0c\u56db\u67aa4\u4ebf\uff0c5\u67aa16\u4ebf\uff0c\u6562\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264279389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264279389/answer/283946018", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u804c\u4e1a\u542c\u8d77\u6765\u7fa1\u715e\u65c1\u4eba\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5374\u82e6\u903c\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264499692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264499692/answer/282787047", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7528\u4e86\u795e\u4e00\u822c\u7684\u5371\u673a\u516c\u5173\u624b\u6bb5\u6210\u529f\u53cd\u8f6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399137/answer/284290370", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u73b0\u573a\u8868\u6f14\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283928701", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/283975153", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283844506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264621815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264621815/answer/283632649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u8003\u7814\u6570\u5b66\uff0c\u674e\u6797\u8001\u5e08\u62bc\u4e2d\u6240\u6709\u7684\u51b7\u95e8\u8003\u70b9\u548c\u90e8\u5206\u63a5\u8fd1\u7684\u539f\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/283361536", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/282993308", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/282856270", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55915702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55915702/answer/282532687", "content": "\n\u8c37\u6b4c\u7ffb\u8bd1\u8fd9\u51e0\u4e2a\u6708\u7684\u8fdb\u5316\u901f\u5ea6\u7a81\u7136\u52a0\u5feb\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/282711293", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264229537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264229537/answer/281124529", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u75db\u7684\u753b\u9762\u611f\u5f88\u5f3a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/240237235", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/208493654", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43652300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43652300/answer/236178715", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u7684\u5458\u5de5\u611f\u89c9\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43652300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43652300/answer/235154662", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u7684\u5458\u5de5\u611f\u89c9\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/284487764", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29852397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29852397/answer/45904919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 Kindle \u65b0\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/260885182", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64267212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64267212/answer/284255893", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4fca\u51ef\u53c2\u6f14\u7535\u5f71\u300a\u89e3\u5fe7\u6742\u8d27\u5e97\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/284626931", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40859463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40859463/answer/284349337", "content": "\n\u4e0d\u4e70\u623f\u4f1a\u5bfc\u81f4\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5229\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263462344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263462344/answer/283848477", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u4f60\u4e00\u5f00\u59cb\u4e0d\u4fe1 \u540e\u6765\u5374\u6df1\u4fe1\u4e0d\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20292316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20292316/answer/284584285", "content": "\n\u97e9\u5bd2\u6240\u8bf4\u7684\u4e2d\u56fd\u5de5\u4e1a\u6c34\u5e73\u4f4e\u4e0b\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47157488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47157488/answer/283570990", "content": "\n\u4e2d\u56fd 90 \u540e\u6f14\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u65e5\u540e\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u8001\u620f\u9aa8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/284252875", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/284501452", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64528423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64528423/answer/284287630", "content": "\n\u73a9\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11/\u4ee4\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264582006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264582006/answer/283538307", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8003\u7814\u6570\u5b66\u8001\u5e08\u674e\u6797\u300c\u795e\u62bc\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264440996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264440996/answer/284343213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u540d\u4eba\u4eec\u4e0a\u5927\u5b66\u65f6\u7684\u8f76\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/283556531", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/284297578", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42031377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42031377/answer/284118005", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u60f3\u54ed\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264665636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264665636/answer/283896678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u51fa\u7684\u5c0f\u7c73\u4f1a\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264682200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264682200/answer/284224603", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u94b1\u5b9d\u7f51 CEO \u5f20\u5c0f\u96f7\u6295\u6848\u81ea\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/283322554", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24181268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24181268/answer/284203559", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u7559\u957f\u5934\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264354860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264354860/answer/283641058", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37201617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37201617/answer/284055345", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u7684\u5b9e\u4f53\u5e97\u751f\u610f\u706b\u7206\uff0c\u800c\u56fd\u5185\u7684\u5b9e\u4f53\u5e97\u5374\u666e\u904d\u8427\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61684436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61684436/answer/283910237", "content": "\n\u5f71\u89c6\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u5373\u5174\u8868\u6f14\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20054811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20054811/answer/284147370", "content": "\n\u6709\u4f55\u5efa\u8bae\u7ed9\u5373\u5c06\u6b65\u5165\u804c\u573a\u7684\u5e94\u5c4a\u6bd5\u4e1a\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/282875914", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66376141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66376141/answer/284176115", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u7247\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264654416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264654416/answer/283757335", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u56de\u5e94\u674e\u6797\u6f0f\u9898\u4e0d\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/215739970", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264654416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264654416/answer/284002588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6559\u80b2\u90e8\u56de\u5e94\u674e\u6797\u6f0f\u9898\u4e0d\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/283256791", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66376141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66376141/answer/283834987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u7247\u300a\u5996\u732b\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263791250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263791250/answer/283937558", "content": "\n2017 \u5e74\u822a\u5929\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u88ab\u8bb0\u4f4f\u7684\u4e8b\u4ef6\u548c\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61048344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61048344/answer/284290390", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u505a\u4e00\u4e2a\u6e29\u67d4\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/283625358", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263830942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263830942/answer/284145281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u626b\u7801\u9886\u7ea2\u5305\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27776546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27776546/answer/284086626", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51e0\u4e4e\u6ca1\u62cd\u8fc7\u70c2\u7247\u7684\u5bfc\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264580725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264580725/answer/283391448", "content": "\n\u6253\u91ce\u7403\u65f6\u5019\b\"\u64a4\u51f3\u5b50\" \u662f\u4e0d\u9053\u5fb7\u7684\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283913257", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20651648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20651648/answer/284084611", "content": "\n\u6f14\u5458\u9970\u6f14\u7684\u89d2\u8272\u4e0e\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u81ea\u5df1\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264498237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264498237/answer/283290576", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u56fd\u670d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264533918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264533918/answer/283729620", "content": "\n\u5047\u5982\u6bd4\u7279\u5e01\u771f\u7684\u8fbe\u5230\u4e86100\u4e07\u7f8e\u5143\u4e00\u4e2a\uff0c\u5bf9\u4e8e\u90a3\u4e9b\u4ece\u672a\u53c2\u4e0e\u8fc7\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4eba\u4eec\u6765\u8bf4\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/283701221", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65281322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65281322/answer/283632348", "content": "\n2018 \u5e74\u7684 iPhone \u4f1a\u5982\u4f55\u5b9a\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/283089439", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/50854887", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39433085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39433085/answer/278891406", "content": "\n\u8ddf\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u604b\u7231\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158269/answer/87380413", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u597d Kindle\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34164416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34164416/answer/222906714", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u505a\u5973\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28724961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28724961/answer/68447981", "content": "\n\u7537\u6027\u7531\u4e11\u53d8\u5e05\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]